有人問我 我就會講 我無野好講

我期待到無奈有話要講 我無野好講

別遺忘被捕時 我無嘢講~ahhhhhhhhhh

像我要去醫院 任何地方我也要見律師

我的供詞尤像樽蓋等被揭開
警犬卻像個痴呆

就突然地高呼 現場律師無就吹我無符
我無野好講 現在不恰當
我突發肚痛我要入廁所！！！

你當我是聾啞吧 乜都聽不懂吹嗎
要嚇人 要揼人的話 pot撚到你怕

主能夠？

無視你制服上那粒花～AHHHHHHH~~~~~~

你當我是傻系吧 兇多幾句unlock吧

我突發肚痛我要入廁所

推

你當我是畫家吧 賓周仔都比你玩啦
我在場 無律師的話 投訴你㗎啦
我無嘢講㗎啦

和善氹亦唔理 要切忌別講話
黑警啲手法可怕
再扮傻再發呆再度沉默啦
sok夠兩晚 啲狗無力鋤 仼佢誇 當佢娛樂家

和理非 愈文靜 愈變得 不受理睬 誰真想搞出意外
沒飯來 別張嘴 任何律師都無不要硬來
我要飲d 水 我要披d 野 呀sir來到了要記住落簿

浮誇

原詞：黃偉文
改詞：一眾連登仔
作曲：C.Y. Kong

有人問我 我就會講 我無野好講
我期待到無奈有話要講 我無野好講
我的供詞尤像樽蓋 等被揭開
黑警卻像個痴呆
圍牆內 被人問 就記緊 不用理睬
全心於狗屋發呆

就突然地高呼 現場律師無就吹我無符
我無野好講 現在不恰當
我突發肚痛我要入廁所

你當我是聾啞吧 乜都聽不懂吹嗎
要嚇人 要揼人的話 pot撚到你怕
和善氹亦唔理 要切忌唔講話
黑警啲 手法可怕
再發呆再度沉默啦
鎖夠兩晚 啲狗無力鋤
仼佢誇 當佢娛樂家

那年十八 母校舞會 站著如嘍羅
那時候 我含淚發誓各位 必須看到我
在世間 平凡又普通的路太多
屋村你住哪一座
情愛中 工作中 受過的忽視太多

重視能治肚餓 未曾獲得過便知我為何
大動作很多 犯下這些錯
搏人們看看我 算病態麼

你當我是聾啞吧 乜都聽不懂吹嗎
要嚇人 要揼人的話 pot撚到你怕
和善氹亦唔理 要切忌唔講話
黑警啲 手法可怕
再發呆再度沉默啦
鎖夠兩晚 啲狗無力鋤
仼佢誇 當佢娛樂家

幸運兒並不多 若然未當過就知我為何
用十倍苦心 做突出一個
正常人夠我富議論性麼

你 叫我做浮誇吧 加幾聲噓聲也不怕
我在場 有悶場的話 表演你看嗎
夠歇斯底里嗎 以眼淚淋花吧
一心只想你驚訝
我舊時似未存在嗎
加重注碼 青筋也現形
話我知 現在存在嗎

凝視我 別再只看天花
我非你杯茶 也可盡情地喝吧
別遺忘有人在 為你聲沙

求指教我可以用咩錄低放到上黎

SoundCloud

笑到我無嘢講

那年十八 到立法會 站着如嘍羅
那時候 我含淚發誓政府 必須看到我
在世間 濫權又仆街警察太多
狗屋你住哪一座
遊行中 衝突中 受過的警棍太多 自尊已飽經跌墮

浮誇

原詞：黃偉文
改詞：一眾連登仔
作曲：C.Y. Kong

有人問我 我就會講 我無野好講
我期待到無奈有話要講 我無野好講
我的供詞尤像樽蓋 等被揭開
黑警卻像個痴呆
圍牆內 被人問 就記緊 不用理睬
全心於狗屋發呆

就突然地高呼 現場律師無就吹我無符
我無野好講 現在不恰當
我突發肚痛我要入廁所

你當我是聾啞吧 乜都聽不懂吹嗎
要嚇人 要揼人的話 pot撚到你怕
和善氹亦唔理 要切忌唔講話
黑警啲 手法可怕
再發呆再度沉默啦
鎖夠兩晚 啲狗無力鋤
仼佢誇 當佢娛樂家

你來話我 有入議會 站著如嘍羅
那時候 我含淚看著各位 乜都無講過
在網中 無聊自己po的事太多
屋村佢住哪一座
情愛中 工作中 自發的相集太多
亂屈我起底有錯

就突然地高呼 現場律師無就吹我無符
我無野好講 現在不恰當
我胃痛我肚痛再問要痾

你當我是聾啞吧 乜都聽不到吹嗎
要嚇人 要揼人的話 pot鳩你信嗎
和善氹亦唔理 要切忌唔講話
黑警啲 手法可怕
再發呆再度沉默啦
鎖夠兩晚 啲狗無力鋤
仼佢誇 當佢娛樂家

但突然又肚餓 若然食飽我或知我如何
嘩飯餸很多 冷氣凍左啲喎
你問我答你叫我做喫哥

你 當我是聾啞吧 加幾聲粗口我不怕
我在場 太悶場的話 手機要看嗎
我冇心開鎖嗎 你試下亂開吧
password掉失我失策
我現時似未存在嗎
不要靠嚇 青筋也現形
話我知 現實存在嗎

無視我 又再只看天花
我想嘆杯茶 也可盡情地喝吧
你遺忘有人在 被你審啦 哈~

有人問我 我就會講 想知再講呀